復左工成個星期都未大爆發

武漢肺炎好廢 冇料到
仲以為好撚勁

我要攬炒

大哥有潛服期架，呢個星期中左都要幾日先發左啦，醒少少啦

正名 "癈炎"

我要人人冇工開

廢撚到 以為好把炮
點知廢到仆街

口罩都冇帶啦

2020-03-07 星期六
HKT 08:44

國家衛健委公布，過去一日內地新增99宗確診新型肺炎個案，當中有74宗來自湖北武漢，累計宗數維持在8萬1千宗以內。另外，再多28人死於疫情，令全國死亡人數增至3070人。

99宗

口罩做樣姐 廢事人有我冇
我長期拉低個口罩

其實中國係用電量去計復工率
有片段顯示d 廠開住機但無人做野

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

支那上星期復工率頂盡得80%

南京得76%

係